Для запуска на локальном компьютере скачайте JVM, затем скачайте elasticsearch и запустите его.
Что бы создать нового пользователя пропишите python3 manage.py createsuperuser.
Что бы добавить новые записи зайдите на 127.0.0.1:8000/admin, добавив записи необходимо прописать python3 manage.py migrate.
